[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5715)

Slow

兩球12碼都唔入，下盤玩撚晒啦

屌 搶唔到

克羅上呀

狂牛ng

沙狗條垃圾

西班牙炒2球12

西班牙 miss 2球12碼 世界級

真係列撚左佢

提子ng有冇

西班牙成班斷腳退役啦屌你老母

12m傳比龍

有

克羅同我屌入！！！！！

西班牙啲12碼 廢托

拉莫斯 希望你斷腳死全家🙏🙏

德國求穿盤

克羅追和啊

Goallllll

克羅goal

Goal

嘩 補補飛先 知錯

拉莫斯幾時斷腳

收撚咗錢 呢隻賤種嚟

克羅返cup！

頂到 101100

lm

克羅走盤plz

Home

Me

終於入

齊羊

墨西哥秒cup

葡-2 買咩半場角 正戇鳩

3-1 jm9

克羅快d追和

南韓(中) 1-4 墨西哥
下

Lm

me

智甲 主ok?

德國咪刷角啦

ok

屌提子咁樣送角

葡12121212 -1

克羅快追和

99

送得靚

我

傻鳩提子唔跌 無咗12碼

信我啦屌你

主win?

冇你份啦 德國呀嘛

阿朗絕殺未

拉膠射失兩球十二碼

1:1 西

西1-1

狂牛ng 中

克羅2:2未

GG

gg 西班牙

大波24

唔係射失真係穿9左盤 西班牙屌你咩

3:1仲搶咩 hea埋算啦

屌

德國穿未

摩迪入未

巴甲

法12倍NG 試

好人好姐做咩會買克羅地亞

葡狗 卡膽 88

衰on9

下次唔好

下場買乜

南十字巴
仲有無

兩年前令我服左

屌頂到傻11.5s

手多買左德國12.5大
贏少左

心血少 無追西班牙ng

呢隊德國真心廢撚到癲 靠運贏半

西班牙屌你！

唉屌 葡狗卡乜撚膽

艾斯goal

艾斯賓

智甲秒GOAL

明尼路會否太淺

就係爆提子個龍送果角屌你老味

會

艾斯 屌撚住

跟

中咗呢兩條 多謝南巴
上個po個啲留名我會等埋河床個場先抽 大家唔洗再留名 瞓先
黑單tg me
私人派3舊比你

阿甲半大？

墨西哥頂住

繼續啦
差唔多全中

佢主場龍作客蟲

兵工廠goal

169全對家fit撚到

有冇人買哥連

正常發揮

阿甲快手多球

屌 西班牙射走我半格

智甲var 12

艾斯12碼

咩

智甲咁易

Miss12 on9

Miss完12碼，好易出事

又想燈全黑

愛隊

智甲一場var 10鳩幾次

阿假半場畀多球

支持？

哥連高

甘美快入

幾場秒goal都未半大

聖保羅 CUP

福塔雷薩

睇岩奧達斯
不過哥連贏半先再睇買唔買，全格今日就夠皮 唔貪心
輸左就去跳樓

狗會又維護？

對左

你問起，我先求其望下
我淨係買盤，彭美得1.69 即刻唔睇
信自己好過驚最多咪買少啲 過下癮姐

啱

齊贏

艾斯3-0 兵工廠2-0

彭美真係cls 1.6幾 點買得落手

想gel艾斯賓了

卡拉雷聯有冇得杯

我都睇岩不過買唔切

後備陣 你話呢

真係正正常常1.7幾我都諗下，1.69 真係

今日智假全中 好撚開心

主隊近況咁勁都仲有平半中水，點買

爽 阿甲半大

想買對家

我了

係
盤嚟計 我最低接受到1.75
再低 真係屌唔落
真係為粒糖

還好啦 大家都冇左幾個主力 出面初盤半球 開下盤咪仲唔正常

明尼路半場試吓追和

買日假同國際賽嘔突 聽日靠你出水打救

南美波都係阿甲最好玩

瘋狂下盤

對賽彭美712 不過彭賽程好chur
都唔係冇機

下盤好玩啲

但係有時嚟個上盤日就可以連輸十場八場

第一日阿甲咪係咁 中撚哂伏

我宜家好少上黎以前有個爐，開完爐出水就針左
最近得閒先上黎望下，跟啲大蛇玩下算

河床上盤

好似傷melo 同有幾件打國際賽

清不如留個tg交流下

冇外賣 買唔到

甘美奥輕鬆半大

咁岩同你揀中同一場姐
我係勁就唔洗針啦

幾時先係個爐出翻水

大波易到

買左乜

中埋8點半先

明哥？

屌 以為最易大個場反而無

少驚

買中場冇半大

去左
嗰陣諗住鳩下，發覺更新住太撚煩
已經唔記得咗最後贏定輸多數輸

邊場 想gun

我都無 打算-1

買左咩羊巴 明高？

唔撚係3:3吖嘛 係嘅話我認命

求水

聖保羅哥連泰比多一兩球

科泰!

3:3

卡拉雷12m？

屌又輸

Miss

12m又miss

未輸

艾斯求你頂撚實

法林-1定河床細 好

法林-1啦

好

哥連都要叫下

取消關注

哥連1:1

我俾呢場個通知嚇到瀨屎

哥連明尼路比多粒

震緊，明尼路禁屌左成場

哥連入受唔受

睇黎歌連將會紅一個 跟住1:2完

唔比

艾斯 完
收錢

頂你個肺 條褲濕撚哂

葡萄牙西班牙克羅地亞無隊得

艾斯搞掂 快撚d入多球俾我訓啦哥連

西床 直屌-1
出面都係開一球

要左艾斯真係睇到心臟病 嚇死人

求其一隊

明路開始換返正選

屌你老母59射開細

哥連頂實

好多角

2 2

哥連明尼比多球

365封盤嚇撚死

應該有多粒

手足買左咩

買贏個邊

發過豬頭

明尼路入多粒

八點智甲買唔到手

買唔落手

半大

客啦屌

快手2:2啦哥連

好啦 試試去

唔似會入到

全中 10 1 1000

一陣兩場巴甲半大？

俾d信心

中硬

有冇科金博手足

河床-1有冇機？

等收$

比人反cup 廢到

波都未開就gel

慣哂 我買親巴假都豬

下場我睇啱富明 識買啦

有掛

智甲正路到全上盤

可惜呢場下盤了

唔夠膽買加一
買左2.5細

多謝曬

all in 左可以iphone比條女

我又要iphone

踢到咁似主隊受識多d

智假半大101300

客入OK

巴假點買好

哥甘禁屌
買下盤可以排定隊收錢

8.30 2場半大有冇手足上船

仲要唔要女？

明高 3.5大？

Boom

明高半大

清連南美波都買5000仲要4串1
同送錢比馬會有乜分別

Ok

南美先好賭wo Ching

智仔封乜

河床入波未

富明尼斯

都話出左就然

但係我跟唔切

智甲可否奇蹟半大

想做你sp 有冇iphone?

智甲頂住半埸0-0

沖完涼出嚟收錢

智甲半大兩個500

只需5分鐘

無波入嘅喂

我屌 又起唔到身賭0345

假派輸到仆街

咁又係
呢到啲人隨使1注都5皮起跳

洗唔洗四場波一粒都無啊

今日有冇心水？

西床

河床半大未

彭美入未？

明哥goal未...

000000

屌你以後8點之後嘅波咪撚買

科金堡已死

垃圾彭美

富明有無炸？

富明gel

富明尼斯易到

炸

收番，對唔住

睇5分鐘var

富明輕鬆巴甲清泉

球證上盤gel

河床半客2 200

hi7

明高肯入未

河床禁屌都唔入

點解富明炸完係富明goal kick

明高果場盲人足球

好野 兩場細波

屌你老母一場半大都無

西床又西

8點打後全部窿窿

富明差d

唔入波就咪撚踢啦

明高半大 10 1 100

要比我含

買大波既絕望

最慘係你唔買就無限大 你一買就窿窿

要錯左法林-1

1:0

夠膽你就球球同我炸撚晒佢囉笨柒巴甲

智甲大2.5 102200

靜到

場場智甲上盤

法林明高開到3球
富明2球
10 1 100

西床幾個主力 無出 都讓一
中計

支持留名

原來富明個龍係利艾利臣大佬 唔怪得咁似樣

哥甘保 刷極都唔入

前幾日踢國家隊呀

唔記得咗

哥甘保追和未。。

哥甘保上啊

巴甲撚下半大好啦 下半快啲nba

多數換一堆人出黎
都好難有波

大波死哂

水床 快入

法林比啲力入波

垃圾智假

前段幾場大哂，後段又倒翻轉

巴甲大哂

彭var咩

var 12

大波有機

屌 炸？

彭美繼續

法林明高 求下你

炸完客主又12m

黑單人呢 去咗邊

法林！1:1

2邊差1

20

巴甲 大波 10 1 100 額外！

哥甘保

河床唔入俾人入啦

2場大？

法林3球 富明2球

南美波d var真係好勁
想點吹就點吹

智甲2.5大 10 1 100

快手開個中

好！

大撚到咩

彭美goallll

法林入多粒

河床來多粒

河床1:1

12m

12m miss

第一個就炒到應一應

法林應該-唔到1
大家唔洗嗌

大波慘死

收

輸到仆街

有幾易想問？

買得5000，4串1，人地當碎銀

有幾輕鬆？

每邊入多粒

未

輸

差幾多？

明哥又西

阿甲兩個勁龍

法林明高 求下你比我收返本

同炒到應一應有乜關係
碎銀就唔係炒？

彭美易到

條友真係幾得閒 成個鐘前既post續個覆

阿甲miss12逼害大波，5串1慘死

係一個鐘入post，宜家入翻黎睇下笑下
數銀紙無乜野做咪笑下

中

閪床又斷我兩條飛 dllm

15k 要追70k

法林 比多粒

法林快入

巴打唔抵 miss12m 斷左個希望

仲未有人講河床12m

半場一球都無已經on9

河床12m

Missed

驚講左比人話報假

法林明高斷腳未

明哥快快手入2粒

德島 bee 成功丸大波 得唔得 ....

法林會有絕殺

.

法林明高 唔好咁啦

做乜消失左

床 唔開盤 好彩訓咗買唔到-1

準備收錢

神船角大唔大到

仲有7分鐘

屌你老母空龍都唔入

朝早4場全細dklm

趕功課del哂啲apps
中咗拖板精英q

明高 ft 1:1

法林阿法林

屌你老木 返來未
尋日比紀利雄星呃錢

明高真係垃柒圾

日假希望追到數

比多10分鐘都冇絕殺 明高好波

我就中咗電腦三號 聰明導彈位置Q

過多排先

有無巴打救吓我 15k 追70k bee 德島 成功丸大點睇

貼撚完未

比馬無得輸，真心

做咩少左場日本妹

半大串哂收工

勁中哂
全部開哂對家

Bee買大

唉仆街

要追數就唔好玩日假

比馬近期好fit，馬會半一1高水派錢

明高屌你咩 咁耐一粒都冇

沒有你不行啦

夜晚嗰啲仲難玩...

似和

往績仲要比馬食主閪船

德島bee 要加油

尋晚有人一生重心係基羅納

我
講笑之麻 有閪買咩

等杜蛇出水

智甲正路到

起低水平半唔轉半一
馬會操盤好撚勁

等南爺繼續carry

盤田定德島好

不死烏盤，有冇同路？

天鵝 成功丸 山神 大波波

要左水戶

有冇師兄知咩事 點解唔系即時過數

攞超過20萬就非即時
派我

拎太多
20萬完左就聽日先拎啦

你唔派我，所以唔俾

馬會係咁

FPS 維護

我貪心買咗3.5 3x4

點解一日只係比人cash out20
焗人地賭？

洗黑錢 入完就拎

驚你拎曬馬會啲錢

頭十抽一派500

想知 獨腳要咩好

頭場日假有無半大手足

中肺炎

今日贏到10k 10 1 200

有興趣試一試

一陣成功丸同湘南比馬有冇同路？

只會買閪船對家

食睪丸要大波算

追神船對家一定win 派錢甘款

1

得返1.7

狗會成個下午得一場即場

Gchi

千葉手足上船？

對家出阿部拓馬 之前入波反cup

12點綠雞

遲咗

CASHED

和定主勝

冇咗依場嘅

試合中止

頭場大波波 fc左

冇咗 買唔到

我買主

又盲撐愛隊

係wo 砍左

又收錢

頭場點買？

掙扎緊 本身想上千葉，但依加一嘢反轉想要和主

山葉

綠雞主場好似不敗

咁樣係會退返錢定繼續

不敗都受讓？

盲撐

頭場波膽0:0 兩隊今場無人識射波 悶場

好開始
第一場就有錢收

點知我睇馬會往績咋

又想買半大 屌你老尾

點解可以仲未瞓咁癲

1倍綠字收錢 我了

訓完 我不嬲5個鐘就夠

賭徒睡眠時間偏短

第一場睇好客 但無盤 唔撚買

買

直插咗客w

好型

你班燈神快啲比場我 我反手

比未

神船

神船強陣

頭場半大

綠雞啦

頭場半大？

山葉
半大

快手半場破蛋

SKIP

德島大波定客勝好

雲巴 尋晚跟咗你智甲 同兩場瑞典瑞士
想派你 多謝你

SKIP咗

你尋日輸完3 皮幾
唔係話最後一注咩

狗會真係好撚閪
今日好多波都買唔落手

信用卡禁出嚟 真係last 了 有兩場重心 係德島揀大定客wim

你捐俾人 或者拎去幫人得啦

淨係玩兩場重心

德島你冇盤開用嚟追數太搏

你如果唔係太有信心 咁拎嚟買好冒險

岡山綠g今日駛唔駛死全家呢

你有無心水

通常你淺橙字果D我就跟
或者一見香討連登大船就無腦買對家

山葉空門咁撚樣都唔入

係我了

你係肉酸狗

我聽啲朋友講
香討好似真係幾撚燈
唔知係咪多數年紀偏大 可能係平時馬會門口個啲阿叔

依度都好燈

係

留

連燈
尋晚又針曬

未出現秒goal
半大

買左一球半大

屌我半大全大 最後30蚊

有咩同個官解釋

講多次今日日職日乙都好鬼,有機會一場半大都無,大家小心

我偶像杜蛇係邊到

山葉差D

唔知你迷唔迷信
我老友話過唔好改個啲花名叫自己窮
叫得多真係無好運行

俾狗會捉

山葉又踢得幾好

有冇話反手屌波果d都會輸到仆街？

頭先一球空龍踢出球 呢家又一球漏哂
真係迫害

狗會開門
杜蛇就會出現

有跟

唔要差啲

想知點解會睇中呢場

客平均一場都失唔到一粒 前鋒線又穩定
但主隊打主場又唔差
想skip 揀水戶...

德島其實買大穩陣過客

大ball la diu

綠雞頂中龍都唔入，可惜

前排有個廿幾連

最緊要信念夠強
我個陣改窮二代 佢都話唔好改埋呢啲名

曹蛇針到仆街又點計？

買左講聲

繼續

唔似唔會失波 反正失一球都要開大先贏倒

半大玩完

咁有盤正常啲
起碼有機會走盤

近排夜晚啲波12m 係咁miss

臭雞半大10200

咁真係要改名

縮注

波台撚狗

愈來愈細注

次次假派都炒

琴日日假咩日子 今日就要買咩 兩場0100

多謝巴打分析 希望開到...

gchi 同路 祝齊羊

On9

改做贏到開巷

最主要係主隊呢兩輪踢得幾好，客勝反而唔穩，不如博大

夜晚唔夠精神正路

神船有無古橋亨悟

岡雞禁屌
買主收錢

屌你 香討加連登 跟買半大 輸到仆直

比馬準備轉一球盤

水戶將會正氣半大

神船！

有橋就唔撚洗要船喇

1:00有冇 南蛇

半大又針

屁馬2.16
早買2.05 蝕咗幾舊水

有橋唔係勁d架咩

3 6 7 8 9 10
全大

成功丸重注

盤？

唔緊要啦 應該成舊本都冇埋

Hoball

北狗主場平手盤咁伏

屌 你get唔到

半大黨跳撚哂？

呢兩隊垃圾邊識入波

Goalllllll

未

但係無samper

多謝 仲有場bee客w 同成功丸大 應該開到

有snaper

我跟？

其實差唔多啦 佢始終都係升班馬

有即場嗰場？

威爾斯愛爾蘭
上round世界級妹波

波台有班大仆街

香討有班大仆街

2.5s 1.33

巴打 你想追
都係集中一場好啲 分散係唔會分散個risk
只會更多機會唔中

有無好介紹

綠雞半和

16m

啱啊，集中買一兩場算啦

準備爆

1:0

射正

同路但咪gel

其實用信用卡撳錢係咪當你碌卡消費咁

屌 買兩球入一球 買一球唔入球

仲要多數唔過2倍
你買4場 中2場 都係輸錢

透支，禁機先收手續費，年利率58%，每日計息

有利息
有2種
一種係over draft 高息
一種係真係分期 利息比上者低啲

買8串1算 兩倍低水喂狗咩

半和聯

唉 屌 早抖

悶撚到咁

有咩心水 想g

唔中嘅 100000倍都無用

有咩好買？

d 人買六合彩仲on9過賭波

尋日開始就惡賭到仆街

重心： 神船 德島 bee 成功 水戶

有邊日唔係
贏果日咪易賭囉

Gun

話說尋晚有無Ching買聖羅倫素執到笑

全對家

琴晚英甲乙就真係執到笑

半大啊

訓身南巴推介

大注半大含

半和頂多10mins

水户自瀆對死雀 邊隊好

真

贏到開巷！

今日神船出最強陣

應該係為左ACL最後試陣備戰

南巴係邊個？成日中波架？

神船有無人上？

贏到狗會執笠果個

又嚟
不過神船今日應okay

今日要
賊船
琉球
向日葵

3場盤

佢講親都8成對面 Allin比馬

試陣最緊要錫身踢 唔好傷 應該和和氣氣算了

今時今日先識

南實射精

識波 黃色大字毒水

買和又係練心，終於知自己點解咁鐘意買半大

今次堅強陣
唔出杜格拉斯
竟然出藤本+古橋亨

以前好少2個一齊出

神船入球能力最勁係依2位

One more c please

今期紅人 對上一個係全黑俾人燈死左

我都唔撚識佢

信唔信我
呢兩日都幾好
平注玩
7000本 而家26000

請part time數錢但俾人話燈果個

1:00大波點睇

係咪尋晚伊基克輸到仆晒街個個？

又輸場半大 你班燈神

強陣都無用，直覺有華美小白都係又撚賭仔

咁你買咗未

33333 cashed

岩岩買就有了 -6到

一場啫
個場啱啱無跟到佢

屌你老尾 一球都無

香討有人真飛買0.5 1

1:00邊場大波穩陣？

天我

燈到

唔好撚同我講香討

仆街

亂up的

hkdiscuss

我係見到你有買半場角 我先走去買

又要追多注 日日浪費時間

失敗丸keep住低水唔轉應該成功了

3男2女有人真飛買0.5 1

1點啱啱好8場 就半和8x1

無真飛講乜都無用

買船不如買成功演

講燈討

一定閪幾場

半1全2,細

笑死 之前吹到股票日執幾十個既

fc愛媛延遲定係取消咗？

呢個討論區仲存唔存在

俾全黑買完燈到斬左

水戶高水-1有冇人信

佢呢期真係全黑

邊場

日乙半和8x1 紀念肥kong

利狗黎

邊有好似一出真飛就連贏

你都識講之前 咁你除返平均月計再除日計都係仲有執既

人都去左

屌係wor 佢去左邊

啱啱打咗個飛機
希望會旺啲

但我想講由10月15號到今日哩個月燈到仆街 單計波我除返輸左20注

打完飛機多數輸錢

蝕晒d龍陽之氣 今日跟你對家了

5都有

我又跟

會針到仆街

半和差啲俾人絕殺

神船最多半格 讓和算

屌 燈神們比場半大我追盤田半大

死西班牙佬對家紅又失兩粒12碼，垃圾到

200蚊重新出發，第二口神户勝利船盤

早晨 一陣推推樂

神船半大搏下

杜蛇

派我

1點會出？

睇唔透個盤，買神船角大算

有無心水

頭兩場同路

出街了

買今晚歐國

有冇預告幾點派錢

嗚，等你

快啲出水 射啲精比你

市原

天我大波好撚穩陣

水戶大波 重心 不過我無錢買

好2

追數重心

水戶

長崎成功丸(主) 對 FC琉球(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.55

好想買琉球 但死都唔升1球

Sick波

快

水戶了
來攬炒吧

同路

先推為敬

$7000

金澤

日乙細波日
上

山口 天鵝 成功丸半大

916

買大細
中左派

gchi

狗會個非即時提款要等幾耐先過到數？

聽日

有冇手腳千葉半大

OK

度左條8x1 中左10 1 100

OKOK

試過3 4日都收唔到要打過去客服吹佢

939

941

好耐無上水

門叔

支持

又贏

你勁啲喎全黑

本世紀超重心
北狗 2-1

何解呢又

得到3c

你係咁中啊嘛

千葉差啲入

你就知 佢愈來愈窮

入左先講

琉球半大

天我8.5啦

山葉響未?

半細日

勝利船2.5b gogogo

全0啦

硫球贏撚硬？ 回撚到

盤田冇了，回到平手高水

水戶bee 3.5

係200%

靜到乜都無

日穴半和日

成功比人打門了

未開球？

老4咁俾人串都忍？

Bee個種廢

肥kong顯靈

勁 跟！！ 有無tg😍

快買！

失敗丸俾人屌到出水

水戶

京都撚死鳥10

屌 me個半和

88
水戶已針

事實唔怕講

死雀 goal

水戶大船。。。

屌 跟左你地買水戶即跳

但你尋日又cashed 200k

入球喇 半大要來了

洗唔洗咁燈

原來係你

千葉刷角入波

1001！